你依家知共產黨網軍咩野料啦?

真係好撚惡佈架

挑，不過就係DDoS，玩流量，夠薑D夠成個月，睇下華為會唔會又凍過水